電腦白痴 $4000-4500 跪求打機 砌機List

用左幾年 開始打LOL好LAG 睇片都有時會
依個預算 唔知o唔ok
感激各位

淨係打 lol ?
我想8下有咩配置可以打 lol 都lag

btw, 4-5k 有無個人偏向 amd/intel ?

琴日有個po
i5 10400k
1650Super
16Gb ram
你參考下

10400k係咪巴打自創嘅?

1 x AMD Ryzen™ 3 PRO 4350G Tray
價錢：$1,099

1 x MSI A520M-A PRO Micro-ATX
價錢：$499

1 x Kingston Fury 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$699

1 x Toshiba MQ04ABD200 2TB 5400rpm 2.5
價錢：$480

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Solid Panel) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,230

sor，諗緊其他野打錯咗
10400F

1 x Intel® Core™ i3-10100F
價錢：$660

1 x ASUS PRIME H410M-E Micro-ATX
價錢：$560

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Solid Panel) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,493

小改一下， 3400G 嘅 graphic 好少少 & 原廠風扇夠做， 然後換個靚啲嘅火牛。

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI A520M-A PRO Micro-ATX
價錢：$499

1 x Kingston Fury 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$699

1 x Toshiba MQ04ABD200 2TB 5400rpm 2.5
價錢：$480

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Corsair CX M Series™ CX450M 450W Semi-Modular
價錢：$469

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Solid Panel) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,211

我淨係識intel3 用左5年 因為之前係比錢人砌的

如果你唔係 1080p或以上配 144hz 特效全開， AMD 條list 夠你用。
3400G 夠順玩 1080p +60hz +特效全開，上到 144hz 就要有獨立顯示卡先可以特效全開。

如果你用 1080p或以上 + 144hz mon & 特效全開就要縮其他嘢去 配獨立顯示卡:

1 x Intel® Core™ i3-10100F
價錢：$660

1 x MSI H410M-A PRO Micro-ATX
價錢：$535

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Corsair CX M Series™ CX450M 450W Semi-Modular
價錢：$469

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,641

或者

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x MSI A320M PRO-VD/S V2 Micro-ATX
價錢：$410

2 x ADATA XPG GAMMIX D20 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Crucial BX500 Series 480GB SATA 3
價錢：$445

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Corsair CX M Series™ CX450M 450W Semi-Modular
價錢：$469

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,620

依兩個list 應該用唔著
之前問fd 我玩lol fds太低 叫我買左1650s返黎 所以我已經有
但發現我i3個插頭得兩頭 唔岩插

即係你想4~5000 唔連顯示卡既list?

樓主真係唔識就影相上來/開左cpuz 睇下你依家部機咩spec, 再上來開budget,睇下點幫你搞

應該唔得 內顯示卡唔係有張卡仔同風扇?
但我買果個係外罝

樓豬硬件知識應該係0 建議睇下其他post先

我部機太廢 所以買1650s 個頭係3插 我果部係兩插
真係企左係度

Display card 插底板,唔關cpu事...
同埋一塊底板點都有PCIE x16 slot(即係用黎插display card 既port),點都插到架喎.......

我唔知你講緊乜野3插2插...
你張display 插呢到
跟住再係火牛個到搵條6pin頭駁去張1650s 到

見你有禮貌先答你
呢D基本野自己google/睇下說明書要點駁啦

紅圈果個位唔駛插制咩 買果陣問話要既

屌上面俾埋都唔睇
同埋唔該你插返你個4pin落底板

我有睇 條片本身有6pin
麻煩了 不過我真係搵唔到有6pin插去1650度....

搵PCI-E 6+2Pin
同埋你自己拔晒線黎?
連MB 24pin都冇駁..

你見到介唔介意圈出黎 因為我真係搵唔到
全部PIN都插哂 定係我要買個轉接線返黎就OK

24PIN都唔知係邊度?
呢d野google下就知道啦

你蚊走24pin 做咩野？佢唔會死到6pin畀你

你果隻咩牛？ 影黎睇睇

樓主搵主果條係cpu 4pin 頭
cpu 4pin / 4+4pin 唔係用嚟插 display card， 唔好亂嚟。 就算大力出奇蹟 (年中唔少人 隻4pin 當 pcie 8pin 插) ，腳位唔同都會死機。

pcie 係差唔多樣，但係 有 6pin / 6+2 / 直接8 pin 嘅。 有啲火牛其中一條個頭有寫明 pcie， 而cpu 用嘅其中一條有寫 cpu。

btw , 恥笑一下淨係玩 lol 都仲買張要外接電嘅 顯示卡玩自己。

收到

唔算on9 買返黎用唔到先on9

我估條6pin 走線去左機鋪另一面

機箱

睇下機箱另一面

此post有愛

點解唔被多100蚊收人幫佢砌埋

我意思係側板嘅另一邊 通常會收埋咗

揾啲淨係連住成組都係得 黃色和黑色線嘅頭出嚟影。
好似之前個 cpu 4 pin 咁，淨係得黑色和黃色2種顏色嘅線組成。

btw,
if 淨係得 cpu線 係 黃黑線組 only ，啫係你隻都係好早期嘅低級牛 ，真係可以無 pcie 線(現代低級牛都有 pcie線)。

咁就真係恭喜你啦
你真係買咗張自己用唔到嘅卡
除非換埋牛

巴打你認為我成部換好 定換個火牛裝個1650上去好

似下面巴打講 太舊款黎 真係搵多條PIN出黎睇下都無...

換牛

你都係玩LOL
成部換無咩用

睇你本身部機咩配備，太舊嘅話緊係成 set 換

你成部換啦
換隻牛 你識閪砌咩
唔好搞咁多啦 5000蚊唔包顯示卡
到時再砌返張卡上去

1 x Intel® Core™ i3-10100F
價錢：$660

1 x MSI H410M-A PRO Micro-ATX
價錢：$535

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Plastic Window) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,258

成部換啦

睇相用緊h81
講緊intel 4代
換都差唔多啦

佢有顯示卡
隻牛大W少少 畀空間佢上30XX系低階顯示卡

1. 換牛只為依家個spec + 1650s , 3舊水牛
2. 換牛但係想future proof, 6舊到一千頭都有
3. 直接依家成部換, 上面有巴打quote左一部入門級電腦約數

想慳錢唔換牛
可以去十幾廿蚊買轉接線
風險自己衡量